反彈啦 反彈啦

暴力拉升$0.5

又係盤前回小小 開盤即刻插水
仲想昆我? all in sqqq啦

真

納期轉燈
個倉仲係全紅 你老味